屋企有事 想借$300,000應急

如題，各位有冇乜嘢低息貸款推介（好嘅公司

有無樓 有咩拎去按囉

銀行啦

借稅貸啦

開個 post 眾籌

釣富婆搵有錢阿婆埋單算啦

銀行p loan, 完